時裝界之恥 MODEMENT

我係一個設計師
諗返以前返實習公司 不得不提呢間垃圾

全間公司一個正式員工都冇
每年期期都請幾個intern
但我地就仲衰過隻免費狗
本來都諗住學下野點知個伏就正式開始
------------------------------------------------------冇人工食飯包一餐算好好
但包一餐唔喺叫你出去買
係叫自己鐘點姨姨煮
你可能諗好健康
但係結果晏晝都住埋比你
不過係晏晝夜晚食同一樣野
豆腐白菜魚湯加肉餅 分2餐10人分

叫你去廠車衫改衫
由荔枝角去鑽石山 45分鐘問你去左邊到玩仲未返
係其他人面前瘋狂屌你慢

星期六返10點早上
冇門口入 卡係腦西到
個老閪可以三點半先返
結果我地坐係地下門口5個鐘
當佢返到嚟講咗句嘩你地咁舒服坐係地下wtf
真心向左走向右走

從來自己坐房intern自己出面做
但每十幾分鐘出嚟屌下你
侮辱你冇腦 手腳慢 進度差
話咁樣出黎做5000蚊都比多你地
Wtf最低工資都唔只啦屌
但我地intern可以一日幫佢做18個鐘先肯放你走
仲要唔只一日 係日日起碼工作12個鐘

個腦閪去法國三個星期吃喝玩樂
交低做野 問又唔應機做完又唔滿意
可以話乜憑咩拎返屋企做
今日比你地做應該要今日完
個時11半夜晚 有人住離島
我地心諗冇撚野啊嘛
結果做完唔滿意唔要

當然仲有好多 不過一定比大家知呢間
本土時裝品牌
'偽善下三流'
'當學生係狗'
'冇料扮四條'
'孤寒用到盡'
'侮辱屌冇腦'
嘅時裝品牌 - MODEMENT

你地肯做係你地戇鳩，無你班戇鳩邊有得個老細咁惡?

宜家讀緊咩？
Ive? 1999咁款不如組織左先好講

想當年覺得份實習報告重要

其實讀時裝有幾多出黎真係做返呢一行之前返pt sales 9成同事都係讀設計，時裝呢啲

btw 推

段野係長左d 姐，何來1999

樓主on9 都好，推比多d 人知，起碼唔好再害下一班人

睇下自己堅持乜 細細地ig shop都叫設計
可能唔會成功但我相信總會有知音

執柒咗佢啦屌

聽行內人講 話佢同人講佢自己炒哂我地7個